點解咁多on9講[起]而唔係[喺]

乜撚嘢起屋企，起學校，你起邊，起以前，起電腦，起xx

起起起起 起你老母咩
建築公司起嘢呀？

喺
起

係

起床

你起度屌有乜用

你喜啦

仲有呢家，陳日，天日，撲街

響 肯

起起起
新移民咩

鄉音

仲有「響」，響呢樹